機場是不是818下半場

YES
NO

今日唔係和理非唔搞嘢咩？
No

評已正

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

機場都可以和理非

不是，零宣傳搞唔成，而且唔好spin走818曬冷嘅重點

yes
記得搭巴士去排隊

負評上一頁

幾時入得晒去

唔係 完

想去睇戲但唔比入再排過so sad

機場排隊算唔算和理非？

不是

不是，不推文回覆

去門口排隊 夠曬和理非

今日下場係返屋企

下半場係返屋企